有冇花迷疤迷教我睇波

踢到球王美斯有心理陰影，隨時考慮退休，你地開心咩?

小花：幻覺嚟嘅啫。。呃我唔到既

踢球會可以點彈出彈入

我差啲唔記得牙花有出場
所以先想請教疤迷

球王又話R聯會返到魯營的
點解要呃9我

樓主又話聯賽第2歐洲賽晉級

巴塞球員個個球盲過濾器，唔識波先反

佢意思係爭取決賽主辦場

first leg 姐 小花話留氣踢second leg

班花迷翻哂屌奶星啦

我以為今場牙花會願意入波

我唔識波
所以想佢哋教我睇波

second leg幾時
我想睇牙花反cup

今晚點睇
又係聯賽第2晉級??

土方sir寫好論文未

上百度搵緊sources

足球上帝唔樂意入波

一隻疤狗都冇，個個縮撚哂入老母閪到

回味緊支82年呀

利伸：花迷非疤
防守廢冇計，唔關花事

鏝城對法甲嘢贏硬啦
係唔知贏唔贏盤

返曬屌奶星lu